不分化，不割席，不篤灰，不譴責

勿忘初心。

推

十連